有冇人鐘意戴帽？

幻覺自己條女俾人扑就會興奮
睇av都睇cuckold ， 係愛你就算拎佢出去同人玩都識番屋企。你愛佢就應該俾佢享受下。

利申 而家無女

我鍾意帶cap帽
利申：光頭

平時不停search ‘帶帽’ post，睇到好興奮

同好

認同樓主 連登仔根本係道德塔利班 其實各有各玩最尾識番屋企有咩問題 又話咩賤男咩臭雞又剩

同志

樓主有女果陣叫我，我幫手屌到你條女反艇

不了，唔熟怕有性病

比埋驗身報告你睇又點話

好，你話的
你條J有幾長先

人哋屌你條女，又唔係屌你，你理得佢條j有幾長!

點解唔開係潮流台?
利申:戴開頭盔

望到大J屌自己條女爽d

應該係你條女爽啲

係咪望到自己心愛嘅女人比第二個男人糟蹋，覺得好心痛。但就係呢種心痛令到自己好high? 如果係唔愛嘅女人，見到佢比人攪反而冇乜感覺?

我也爽

愛先爽。我用刀插自己隻手你痛嗎

睇錯戴綠帽

係戴綠帽

你冇答到我問題

睇到心愛既人被屌得好爽，個種妒忌之火形成既快感同無力感係最爽。
知道佢呢一刻同人打哂車輪，因為第二個男人而濕哂但係都係愛你同最後會番你身邊個種感覺先係最爽。

你係大J哥哥？

其實條女係正係吸引你，唔洗攪其他野你都對佢好有性慾。你呢個心態會唔會係條女冇咩吸引力，所以你先要攪d咁既野黎激發性慾?

都係

但係鐘意都鐘意戴，個種刺激感好正，如果係無意仲正。好似得十萬但係賭一千萬既感覺。